仆街，買左假寶礦力飲

屌你老母，唔怪得浸味怪怪地

台灣版？

唔緊要 下世買啱咪得

竇廣刀小侍

D手指好淫

台版嚟